[寵寵寵]有冇人跟過呢條女學韓文？

我可以同你講，4級通常唔識寫韓文，教下你講，認下字，練下聽都得，但唔洗諗跟4級人學到寫正常既文，你睇佢寫作特別低分就知。
點解我會知？因為我都曾經考過4級，而寫作又係特別低分兩年前考左5級，到而家我都唔敢教人寫文，其他就ok

主要衰文法？

無錯，韓文都有佢地既書面語，詞尾個d 乜乜da 點樣配搭要記，隔寫又要記，淨係呢兩樣都玩死你，香港又少教人寫作既書，除非日日睇新聞研究佢既語法，如果唔係寫作好難好

先唔講佢韓文程度，佢話學完可以識韓籍男友，真定假，有香港女仔頂到韓仔性格？

作文咁嘅分都教人呃飯食嘅極致

通常呢啲po都會有一堆我xxx都唔敢教人

我自己都教緊韓文 但4급只可以講岩岩好夠用 一定唔夠教人
輕輕一推 ig@koreanlesson.by_sl 可以幫到你

Hi sum ling